1.为什么
A. why   B. where    C. what
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9
答错学生：
未答学生：马晨贺3，刘锦宇11，12导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： B
4.标志的英文单词是什么？
A. Sign
B. Breakfast
C. Arrive
D. Grass
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9
答错学生：
未答学生：马晨贺3，刘锦宇11，12导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： A
6.-Is that a music room?( )
A.No,it isn't.
B.No,that is.
C.Yes,that is.
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，孙乐溪10，王彤鑫9
答错学生：王雅涵8，谈偌语7
未答学生：马晨贺3，刘锦宇11，12导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： C
8.遵守规则: Follow the_______
A.signs
B.rulers
Crules
答对学生：孙开欣2，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，谈偌语7
答错学生：方晴曦1，孙渺昕4，孙乐溪10，王彤鑫9
未答学生：马晨贺3，刘锦宇11，12导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： A
2.抓住用英文怎么说？
A. Behind
B. Catch
C. Dinner
D. Over
答对学生：方晴曦1，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，谈偌语7，刘锦宇11，12
答错学生：孙乐溪10，王彤鑫9
未答学生：孙开欣2，马晨贺3导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： A
4.在前面用英文怎么说？
A. Catch
B. Over
C. In front of
D. Castle
答对学生：孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9，刘锦宇11，12
答错学生：
未答学生：方晴曦1，马晨贺3，邹镒帆6导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： B
6.在后面用英文怎么说？
A. Toilets
B. Hurry
C. Behind
D. Change
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9，刘锦宇11，12
答错学生：
未答学生：马晨贺3导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： D
8.城堡用英文怎么说？
A. Hurry
B. Castle
C. Dinner
D. Mouse
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9，12
答错学生：刘锦宇11
未答学生：马晨贺3导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： C
10.快点用英文怎么说？
A. Kid
B. Hurry
C. Behind
D. Lunch
答对学生：方晴曦1，孙渺昕4，邹镒帆6，孙乐溪10，谈偌语7，12
答错学生：孙开欣2，黄纤雨5，王雅涵8，王彤鑫9，刘锦宇11
未答学生：马晨贺3导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： C
12.午餐用英文怎么说？
A. Between
B. Toilets
C. Lunch
D. Change
答对学生：方晴曦1，孙开欣2，孙渺昕4，黄纤雨5，邹镒帆6，王雅涵8，孙乐溪10，谈偌语7，王彤鑫9，刘锦宇11，12
答错学生：
未答学生：马晨贺3导入题：
答题模式： 共答模式
题目类型： 单选题
正确答案： B
